淘大放左催淚彈同疑似開左槍

係牛下位置既天橋同示威者對侍，而家似乎想攻入淘大

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

push

無人中槍？

推

現場消息話至少拉左幾個手足

有直升機係到兜緊 最少10幾分鐘 速閃

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
巴士過海要經土瓜灣！塞左就大撚鑊

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

救人！中大人斬樹封二橋！！

冇事 放咗啲人